我話你聽，邊個保護牛屎暴徒我就打邊個

理撚得你有盾有頭盔有槍